突發！支那突入印境誘拐印度20名士兵！

據當地消息來源，中國軍隊進入印度的阿魯納恰爾邦Sobhan Sri地區的納喬（Nacho）
偏遠地區逮捕了20名正在巡邏的印度士兵。

再激D 唔該

盧溝橋2.0

兩邊都唔敢開戰
算尻數啦垃圾

點誘拐擺兩隻中國陰道去捕獸籠裡面？

之前印度送個幫村民搵牛嘅支那兵返去
居然恩將仇報
支那人都是不可信的

個個都9up唔敢打
全世界得以色列一個講都唔講就炸

經過苦難磨練過既神選民族係唔同啲

dllm 笑撚死

雞髀？

呢個真
俾人笑完之後 夜晚搵軍機炸鳩你

應該持槍＋人海

印度手足 加油！

一路支持我地既澳洲手足Drew Pavlou 眾籌緊,打算成立個團體.專門幫香港打中共.仲差3000usd,請幫手

出動支那半隻燒鵝髀

真.
相反人口最撚多果兩個垃圾國家, 吹撚咗半年水都未肯打, 垃圾到

cls

支印

令我諗起一樣野

之前 中共 唔小心得罪以色列
第二日即刻道歉
中共 對住任何國家(包括美國) 都唔會道歉, 但對住以色列就即刻道歉

以色列 成為 唯一一個 令中共要道歉既國家

支那欺善怕惡 唔見棺材唔留眼淚

佢真係驚以色列炸到佢稀巴爛

[url]伊朗官員揚言1個半小時滅以色列 隔天就被轟炸了

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

以色列全民皆兵係唔同啲

人質外交絕非浪得虛名

FAKE, 咁大件事印度會唔報?

識玩 即刻圍上去輪

F35I全能王

歡迎印度人大舉嚟香港玩 引入印度文化

阿美尼亞嗰邊咪打緊不過好似打完了

誘拐

講嘢之前用下腦啦
話開就開？唔撚使準備？
唔撚使約埋啲盟友？
意氣用事話打就打？
就係因為多你呢啲咁嘅垃圾隨便留言
先搞到連登質素越嚟越低

諗起之前講猶太人嘅電影
有個女仔講自己種族係神選之民

講句野都唔比
惡到咁 同共產黨有乜分別
本質上你都係一個純正中國人

以色 第二日就出戰機炸鳩你

中國, 印度 準備左半年仲未準備好??

來源堅唔堅

幾時有唔俾你講？
我純粹屌下你得唔得？
照你咁講
屌你一句都唔比
屌你一句即刻玻璃心咁你係咪中國人啊？

之前有張memes係唔同國家打嘴炮嘅方式
以色列係用F35但係依家搵唔返

爭咩呀
大家都係中國人

士兵冇槍？點發生？

推

其實都好幾年了

邊只半年，佢地每幾年都有1次爭執，呢十年黎我記得今次已經係第3次

誘拐？How? 當人地細路女？

真正既雖遠必誅

幾時射核彈去支京

有無甘勇呀

真係越黎越低
成日問印度出兵未，美國出兵未
英國幾時去聯合國告中國違反聯合聲明

中東由二戰後都未停過戰爭，所以真係唔可以鳩噏

ON9 支那2.0

咁係因為以色列軍力比附近幾個中東國家強好多遮, 如果大家半斤八兩點會打得咁容易

1948年先獨立，然後比阿拉伯國家圍毆既時候打柒返人地轉頭

以色列情報局本身就係一支超強暗殺隊，殺撚到美國叫佢哋停手都唔撚停，只要上咗暗殺榜，去到天腳底都會完成任務。

美國好多權貴同科學家都係猶太人，以色列嘅科技水平一直都好撚高，雖然猶太人都好撚階級仲好撚歧視啲冇乜成就嘅猶太人，但去到國家/民族層面就會好撚團結。（血的教訓好深刻）

重點係中共好多嘅技術係以色列賣俾佢架

拘捕
點解唔當場射殺呢

等緊帶頭呀
你沖我就沖，咁講明唔撚明呀

仲玩緊政治代表根本未憎到入肉，憎到入肉一早直接送幾個飛彈過去啦

你唔諗下佢地當時有咩人幫佢地撐腰, 咩人供應武器俾佢地, 佢地用咩武器, 對手又用咩武器

個個印度兵有咖理食有舒服房間訓教

如果世界領袖真係咁
世界亡咗10次啦
諗嘢咁單細胞，宜家係講緊私人感情定整體利益？
照你咁講，咁你去殺狗囉，等緊帶頭啊
你沖我就沖，咁講明唔撚明啊

你而家仲係匿埋係屋企就代表根本未憎到入肉，憎到入肉一早一刀埋去啦

用7年時間都要滅曬黑色九月高層幫奧運被殺運動員報仇

點得罪想知

google 中國 道歉 以色列 就有啦

明報：【武漢肺炎】中國駐以色列代辦稱禁華公民入境如二戰排斥猶太難民 華使館道歉 (09:49)
2020/2/3
全球多國因新型冠狀病毒疫情，紛紛禁止中國公民入境和停止往返中國航班。中國駐以色列大使館臨時代辦戴玉明將此與二戰期間猶太難民遭排斥相比，使館周日（2月2日）發聲明道歉。

支那01：中國駐以色列大使杜偉被發現在官邸內身亡 2020-05-17 15:34
以色列媒體5月17日報道，中國駐以色列大使杜偉同日早上被發現在其位於特拉維夫市郊海爾茲利亞（Herzliya）的官邸內身亡，終年58歲。
以色列《國土報》5月17日報道，當地警方已就此案展開調查。有關方面未披露他的死因。以色列警方發言人表示，作為常規程序的一部分，警察正在現場調查事件。

以色列《Channel 12 TV》引述不具名的緊急醫護人員消息稱，初步跡像顯示杜偉在睡夢中自然離世。

杜偉2020年2月起擔任中國駐以色列國特命全權大使。

道歉無效，3個月後找番條數，宣佈身亡

唔駛電影，成個基督教都有講，聖經亦有講

唔係總理都出面講和左咩，無啦啦又有花生食

亞美尼亞都係，直頭宣布進入戰爭狀態